[沒有最狗只有更狗]涉 10.27 九龍區衝突 電腦技術員「踢保」後再被控暴動等 3 罪 還押至 10 月再訊

可以保釋可以踢埋,之後拉返嚟即時還押,乜撚嘢狗官嚟

去年 10 月 27 日，網民於尖沙咀發起「追究警暴」集會，最終演變成九龍區多處警民衝突。32 歲電腦技術員被指在長沙灣政府合署外攜有汽油彈，去年 12 月「踢保」後，昨天再度被捕。被告被控暴動、使用蒙面物品等 3 罪，今（25 日）在西九龍裁判法院提堂。裁判官拒絕被告保釋，押至 10 月 6 日再訊，期間還押懲教看管。

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

邊撚個狗官?

搞清楚乜野叫踢保未
踢保唔代表無事, 佢有喜歡一樣照樣拉人

依家要即時還押但之前又畀保釋係咪有原則性衝突？

你搞清楚啦

而家唔係屌狗再拉返，係點解唔批保釋

除非法庭有實質理由相信被告可能在下次聆訊時缺席、在保釋期間再犯案、騷擾證人或阻礙調查，否則通常都會批准保釋。

之前狗都批，法庭而家咩原因唔批？